連登熱門做乜撚嘢？

@youarenotalonehk_live
@youarenotalonehk_evidence

關於法庭聲援：

🟥都對準唔到政權
🔴係，但係聲援係好基本既事，只係花少少時間，在囚手足唔會睇你句留言「好嬲好心痛」

🟥聲援即係贖罪啦？
🔴你既心態係咁諗咪咁諗

🟥而家成日爆庭喎仲要人？
🔴你去啲明星手足案/大案（幾十人暴動），咁多被告親友就當然爆人。

🟥旁聽送車好浪費時間喎
🔴被告花既時間多啲定你

🟥要等全日架，唔送車lu
🔴你唔介意佢地孤獨坐車走可以唔等

🟥你成日洗板宣傳，一定好多人啦
🔴咪弱智啦每個庭得2-3個人，所以更加要宣傳，每日都係同一班人去，個個以為人地去自己就唔去
——————————————————

大量手足話想有人聲援，有人聲援好開心，係Facebook留言佢唔會睇到，你去旁聽送車佢地 先會睇到✅

討論無聊嘢可唔可以不推文？
多啦AV夢？
邊條女正？
邊個SP？
邊條底褲？

可唔可以幫手推下聽日上庭post
可唔可以唔好放棄佢地

[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

熊仔餅中槍要做手術保命

電單車手足已還押一個月 坐輪椅上庭

仲有好多個手足......
相信好多人都曾經為佢哋而心痛
去唔到可唔可以都幫手推下post

Pish

全城中伏！鋪天蓋地都係多啦av夢嘅Post

Pishhhhh

Push

推

其實我覺得講係冇問題
不過都最少都要一個聲援po上熱門啦

都唔知個叮噹咩嚟

熊仔餅

冇錯！推

睇完咪算，使唔使十幾廿個post？

老實講，有心聲援嘅，一早就follow咗被捕人士關注組個channel，上嚟推post作用唔大🥴

重要

有好多人冇用tg

作用唔大 但唔代表係一個理由唔做
希望感召到更加多人
回想起當日我哋有幾驚熊仔餅會死

一半一半，點都要同食花生五毛PR搶share。假設大家仲留戀連登，唔願意呢度變香討u汪bk之流

你又啱，亦都可以比人睇到手足係未被放棄

無知問下..個漫畫有咩咁值得講

仲有一個電單車哥哥
可能個title改番個名會有少少記性

push

要宣傳多啲tg
啲channel好多資訊

五毛諗唔到推咩就推咸濕post

應該係好多人唔識用，可以推返啲教學

熱門第二

熱左now

推啊

畫多啦AV夢的中囯人也畫了黃GPHONE?!

正經post 推

我唔知，一開頭睇真係笑咗，不過愈嚟愈噁心

推下

多謝樓主冇忘記
Thx

同意

我要每日聲援集中post都上熱門！

啲人甩晒P係咁上下
帶風向嘅情況會愈黎愈嚴重

老實講我本身都係P牌轉
但係真係好想大家唔好唔記得佢哋

Tui

大家唔好唔記得手足

醒啦屌 連登仔女

電單車手足....

成個中國共產黨要煮死佢⋯

nice

推 推 推

我都想問個熱門做乜撚野

醒啦

越低俗越易爆post, 上周misspun, 今周就av夢

pushhhh

已成Condom

要推呀 推呀推呀

你成功左

推呀!!!!!

繼續幫推

係

我唔係要今日
我要每一日

連登好耐都無咁膠 終於唔係肺炎同政治

放鬆下啦香港人

7.1電單車手足明天兩點半於高院申請保釋+人身保護令！！！

幫推幫推

戇99咁，仲好多人幫佢推

每一日

抗爭融入生活，出唔到街就twitter，得閒就上court聲援下手足

pish
手足唔係condom

初步滅聲計畫成功

推行動Po

最弊仲有好多五毛 分化撚都甩P

終於睇到正常嘢

返嚟啦大師兄！

唉 呢句真

老閪都推上頭位。

第一

只會一直膠落去

推推推
記得廢post要用不推文
呢啲post要狂推

推
疫情唔係理由

佢地會集團式推post帶風向 之前就話有P牌冇咁嚴重啫

我之前都係咁俾一個叫做「處女座煩人」嘅人屈毛
又開post又追住我嚟屌

幫下佢哋

多謝你阿老閪

輕輕一pish

連燈就嚟死啦

屌 好撚感動
我以為會冇人理我/被大家屌

屌下你，又推多下。

omdb

真 勁多垃圾post Cls

來吧

岩，支那gay post都好講好真係冇野講

Push!!!

推

被告暴動朋友好灰心

未睇過 都唔知乜鳩嚟

光
復
連
登

甩p後終於可以幫推

Psih

熱門一向也垃圾

啲底褲關我撚事
手足就關我事啦

我明
我都有好多朋友一樣

tui!!!!

而家我哋都做咗熱門

推呀 要做正事呀

正經post

手足帖一定要上頂。

push!

你地望住佢個眼神3秒
記唔記得我哋嗰朝早有幾驚佢會死
你仲捨唔捨得喺屋企「抗疫」睇多啦av夢
定係聽日花時間去睇佢一眼

唔駛答我
答你自己就得

我又係

Push. 呢啲正經野行先

me three

支品散 5講膠野都少上阻
膠落去kk

推呀

推佢老母

【#上庭聲援 - ８月５日 星期三】

某手足想低調處理，故不列表內

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️周家明法官
🕝14:30
👤唐(23)🛑已還押1個月 #申請保釋 #申請人身保護令
(#20200701灣仔 煽動他人分裂國家 恐怖活動)

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤葉(18) #聆取對控罪的回答 (#0831銅鑼灣 暴動)
👥周,胡(20-21) #聆取對控罪的回答 (#1111西灣河 阻差辦公 企圖搶劫 企圖在合法羈押下逃脫)
👥黃,李(22) #聆取對控罪的回答 (#1114香港仔 入屋犯法)

🕞15:30
👥王,李(19-22) #聆取對控罪的回答 (#1113銅鑼灣 有意圖傷人致他人身體造成嚴重傷害 暴動 非法禁錮)
👥潘,李,施(19-24) #聆取對控罪的回答 (#0929銅鑼灣 暴動 2項非法集結 2項管有攻擊性武器 襲警 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤陳(33) #審訊 (#1102銅鑼灣 管有非法用途工具)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤14:30
👤黃(16) #提堂（#20200524天后 傷人）

- - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院（未知詳情）
🕤09:30
👤許 #新案件（#0805深水埗 非法集結、管有攻擊性武器）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤鍾(33) #續審 (#0831太子 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤伍,林(26) #答辯 (#0913紅磡 2項無牌管有無線電通訊器具)
👤曾(62) #答辯 (#1027旺角 企圖襲警)
👤鄭(16) #答辯 (#1204土瓜灣 非法集結 刑事毀壞 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤鈕(19)🛑已還押逾5個月 #轉介文件 (#20200229旺角 襲警)
👤林(22) #提堂 (#1110九龍塘 協助及教唆、慫使及促致在合法情況下逃離羈押)
👤陳(16) #提堂 (#20200125旺角 管有適合作非法用途的工具)
👤麥(16) #提堂 (#1211旺角 導致交通遭受阻礙 管有物品意圖損壞財產)
👤馬(22) #提堂 (#0930深水埗 阻差辦公)
👤石(17)🛑已還押逾1個月 #提堂 (#1102旺角 2項管有物品意圖損壞財產)
👤李(24)🛑已還押逾20日 #提堂 (#20200701旺角 縱火 管有適合作非法用途的工具)

🕝14:30
👥黃之鋒,林朗彥,周庭 #審前覆核 (#0621灣仔 煽惑他人明知而參與未經批准集結 組織未經批准集結 明知而參與未經批准集結)

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥何,鍾(22-23) #續審 (#0904寶琳 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院５樓３庭
👩🏻‍⚖️ 吳重儀裁判官
🕤09:30
👤謝 #提堂 (#20200324粉嶺 未經准許而在政府土地展示/張貼招貼或海報)
👤馬 #提堂 (#20200324粉嶺 未經准許而在政府土地展示/張貼招貼或海報)-

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 區域法院三十九庭💩何力桓襲擊岑子杰 #0829佐敦

（23:37更新）

終於脫p，可以推爆你

甩p瘋狂推

pushhhhhhhh

推呀 香港人唔好忘記呀 手足

恭喜上熱門#1

推， 支持各位手足嘅努力

pish

笑下都唔比 係咪時事台滅聲計畫

多咗人甩p ?

聽朝9:30
觀塘有兩個手足被控非法集結
其中一個係當日同方國珊對戰嘅手足

見佢哋都冇乜人提
希望大家都留意吓佢哋

唔使睇 好無聊

留意吓 冇人話唔俾
只係唔係完全都係笑post
全日一個旁聽post都無（而家有）

推 唔要其他膠post!

無眼睇

pin

pishhhhh

推 呢幾日冇啦啦多左好多無聊post洗版

唔好忘記手足

上咗頂就咪撚跌！

再推你老母閪！

有更新！

推你老母閪！

推！

大家咁話

無撚得忘記！

推你老母閪！

大家繼續！

等咗成年

無人開咪你開 討論區有指定要開咩Po?
開笑Post又做錯D咩
人地無做錯路過都被你屌一鑊

係，好多人尋日甩 P，包括我。

推！！！

連登要行動 post ！

大家留意呢個！

再推呢個！

想見到呢啲post好耐

N

我年𨳊幾。

而家老閪都俾多啲力！

每次依啲時候，都需要有人出嚟撥亂反正

其實想睇咩內容啲人自然識得自選返 話晒連登係討論區 想討論又要俾你屌唔俾開咩仲有唔會一味淨係上時事台熱門 冇人開你咪做第一個 有乜好屌

我話俾你聽點解,就係因為連仔琴日令到一大堆人甩P

Pushh

Tuiiii

推呀！

推吖

一定要第一。

推啦 屌哂你地老母

唔要第二

仲要支那有串過之峰

推撚緊，唔好屌！

要人

繼續

推到瞓醒都仲係見到置頂

毋忘手足 請大家follow 呢個樓主 每日收noti 接收旁聽noti 有時間就去 長期要人 去唔到嘅一齊推po上熱門
[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

老母waiting !

咪開咗 撚有屌？

子彈碎片同心臟距離只有3cm

毋忘

成熟啲啦
命仔定玩緊要呀

test

😷

唔係呢個阿
3cm係另一個

聲援手足

推爆呢個

#382 #419

撚有屌 文盲？

板仔！

廁所板！

有幾個叮噹post上熱門

連登熱門師：好嬲好嬲

第三

係阿 好嬲
你老母生咗你出嚟 我仲嬲

旁聽已經成為我嘅職業

me too
發現次次都係嗰幾班人

做咩姐你

做乜撚嘢 我就睇唔出呢句有幾撚好語氣

你屌我 我係咪要問你：「請問你在不滿什麼？謝謝！」

好嬲撚呢d時候就唔見哂好撚過癮

睇下#419

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

大家千祈唔好推啊
人哋話我地剝奪佢哋睇連登嘅自由啦

唔好講真話啦 一陣又比時事台出嚟咬你㗎啦 仲要攻擊人老母根本想睇時事台嘅人自然識得自選 永遠衝出嚟

推，手足無撚人理

甩p推！！

推推推

其實如果你盲呢
可以睇吓第九個回覆

而家上面比人哋屌我哋剝奪人哋睇連登嘅自由啊

推！要人要人要人

無謂嘢就不推文啦
呢啲重要post就推畀多啲人知

笑撚死真係 豬到無得再豬
睇啦睇啦 睇完記得祈禱下個黑警強姦既唔係你條女 你老婆 你阿媽 你個女
到時唔好怨 唔好問點解 就係因為今日你唔關注

推上

被人屌啦 唔好推

都有用既，提一提醒

支持樓主！

精選回覆 #382 #419 #496

係支持抗爭者

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

多啦A夢會救佢哋
人哋話我哋阻住佢睇多啦AV夢

時事台Eq應該係0

你最高
返出去睇你嘅多啦AV夢啦

熱門師加油

阻住我睇連登！！

你d抗爭者抗爭還抗爭 唔好阻到我娛樂！！！

笑撚死我屌有港豬唔出奇 夠膽厚顏無恥大大聲講我係港豬果下好野

多謝手足

由而家開始
呢個post唔會再回覆任何引戰言論
一律唔會回覆

唔希望好地地一個post
變晒低質嘈交post

請大家繼續關注手足
謝謝

⋯ 其實日日都有

//[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）
//

起下呢位樓主底

因為好多人啱啱甩P
亂咁推搞到熱門亂曬籠
利申：甩p仔

多謝你明白事理

屌佢啦！

老閪又黎！

繼續推

講緊熱門

大家幫手

見到好多都還押緊 願意去見一面嗎？

//最近真係好熱呀，喊出嚟。尋晚feel到張床係滾嘅，我好似平底wok上面條魚咁，呢邊熟咗啦，翻下先......如是者半夜四點頂唔順，熱醒咗，走咗去廁所沖涼.....//

我推我自由

搶熱門抗爭的確係幾厲害 小弟甘拜下風

啱

係咩？

屌 睇到眼濕濕

眼殘Sorry
唔知係咪標題唔夠吸引，成日都推唔到上熱門

等黑警打死你老母果陣拜你老母啦拜

熱門

pish！！！

啱啱甩P嘅快啲入黎推post喇

係喎，全日都睇唔到有咩有用PO

推呀推，俾風推。

pushh

up

我都係啱啱甩 P。我只推行動。

風花雪月帖睇 FB 啦。

推推推推推

如果情緒勒索可以令到連登變返正常
咁寧願你勒索我

Pishhh

P

又唔係真係好好笑
又要分幾個post講
仲要幾個都上熱門
好煩膠

你係咪真係戇鳩嫁一時又講撚有屌 依家又我屌你 冇人話過你屌人亦都冇人屌你 純粹其他巴打想講熱門post唔會一味只有時事台同埋想睇時事嘅人識得自選返 冇乜好屌同埋叫你語氣好啲 淨係見到你不斷係度亂咁咬人仲有你自己睇唔到唔好話人冇講過 每日都好多有手足需要旁聽post 你隻眼唔係好 就唔好怪人

已blocked
thanks

搶到熱門之後用你既意念殺死班黑警啦
#黑警死全家

樓主已經無辦法面對

PR公司做野

個標題做乜撚野？

Source: 黃屍食義士人血移民會抗爭

‼️新增‼️🟪524天后暴動私了16歲黃，曾留醫
‼️新案‼️85深水埗非集POOW許手足
1⃣🟨🟥🟪71旺角縱火🔥汽油彈24歲李被捕兩次（魚蛋暴動‼️）還押至今35日，頭撞磚右額流血🩸右膊背部被狗棍毆半小時‼️左膊背部被拳打半小時‼️
2⃣🟥🛑112旺角管物意損17歲石被捕四次‼️（121旺角非集、619、621）還押至今50日，有次高院上庭得1人旁聽‼️
3⃣⚫️🟥229旺角襲狗中東籍義士19歲鈕還押至今160日，五月尾無人旁聽送車‼️
4⃣🟥🟪71灣仔電單車23歲唐還押至今一個月，全身傷。
5⃣⬛️🛑答辯‼️929銅鑼灣暴動非集襲狗POOW無線電管物意損24歲潘21歲李19歲施
6⃣⬛️🛑答辯‼️1113銅鑼灣暴動私了22歲王19歲李
7⃣⬛️🛑🔴答辯‼️1114香港仔名創優品22歲黃22歲李被割係鬼，還押約20日
8⃣⬛️🛑答辯‼️831銅鑼灣暴動18歲葉
9⃣⬛️🛑答辯‼️1111西灣河21歲周19歲胡
1⃣0⃣🛑答辯‼️1204土瓜灣非集POOW刑毀16歲鄭
1⃣1⃣🛑答辯‼️913紅磡無線電26歲伍26歲林
1⃣2⃣🔴審訊：112上環POOW/非工19歲陳
1⃣3⃣🔴審訊：831太子POOW無線電33歲鍾
1⃣4⃣🔴審訊：94寶琳非集22歲何梓聰（環保北）23歲鍾
1⃣5⃣1110又一城救人22歲林
1⃣6⃣0125旺角管有非工16歲陳
1⃣7⃣1211旺角交通受阻管物意損16歲麥
1⃣8⃣930深水埗阻狗22歲馬
1⃣9⃣324粉嶺貼文宣謝手足
2⃣0⃣324粉嶺貼文宣馬手足

你做乜撚嘢？

你做乜撚野？

Pishhhhhh

想你關注手足

垃圾標題

same as u

巴打唔好同佢講咁多啦 未撚聽過啲手足會因為熱門啲嘢咒鳩人哋屋企人俾黑警打死真手足唔會咁撚樣講 唔講我以為撞到藍C同犬

今天熱門 同 本週精選 係咪壞左?

你個標題真係好好

推上去

佢梗係面對唔到啦 根本冇人屌過佢 純粹係佢態度語氣差 仲要大大聲同人講 因為我話鳩佢條氣唔順所以block我想打壓咪出聲囉

真 Block左巴打你都係佢自己損失

唔好再講AV夢
已經係心理陰影
唔想再見到

Push ah diu

幫手!

ppppp

係咪因為好多人甩P，所以正經野沉得快

唔係嘅
通常睇連登嗰啲都會去啲出名嘅手足嘅庭

我通常去開自己區個庭
識開一堆人
出到去就會好尷尬
因為人人都唔識

雖然冇嘢做冇學翻
但我唔係廢青！

好嬲好心痛

721

個漫畫係同人搞笑漫畫，hit中某啲人笑點，又俾微博 ban, 作者又上 Twitter post道歉文，就炒熱咗

黎緊幾日有野做去唔到，但係一定要推

上熱門

幫推

態度正確

禁錯左不推文

posh

好彩有樓主呢啲當頭棒喝
成個ig連登都係多啦av夢

老實講， 好多人要返工， 係冇辦法去到

手足不是condom!!!!!!

如果目標係想要啲生客去旁聽嘅話
樓主用啲咁閪嘅語氣就可以令嗰啲人行動？

Push!!!!!!

推唔郁照pish

係囉連財經po都推過上熱門...近日連登做咩膠？

仲a乜v夢 支那人就咁關心 又唔見大家關心下班手足

準時出席

好彩仲有好多明事理嘅巴絲

甩左P幫推

Posh

pishhh

Push!

得閒嘅就多啲去旁聽啦
等手足知道仲有人未放棄

都推一推

Pishh

撚推

之鋒都係pr公司

推 多謝手足提醒

係對唔住，推返

其實我係CD room

仆你個乖

支持

推推推！

推呀
希望多啲人睇到

撐手足

樓豬可以大條道理屌人地老母,但就接受唔到俾人話兩句

垃圾Title , blocked ON9 OP

西九龍走廊往美孚方向，近宇晴軒有交通意外，龍尾：新九龍廣場。
2020-08-05 HKT 08:54

998

999

1000

1001

1002

熱門真係好煩 推有用post

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

呢單年頭改控誤殺
依家唔知點
好似無乜聲

#觀塘裁判法院第八庭
#徐綺薇主任裁判官

0915 庭外約18人 開始派籌
0920 入庭內，公眾人士約15人

#粉嶺裁判法院第三庭
#吳重儀裁判官

0921 公眾人士入座，約20人，大多是其他雜案相關人士，尚有空位。

好多無聊野，真心要用不推文

屌你老母閪，個熱門你架咩戇鳩

721831101111

撐

lm

白卡佬

係唔用就唔用ga la，習慣嘅嘢
見到啱使嘅就即管搬字啦。禮拜啲就同admin講聲先

推到支爆

手足

咁你入嚟做咩？
個post係我

咁開po要你控制？

如果係我想睇
應該無人會入嚟幫推

你係咪搞錯咗少少嘢

台電日是

[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

721
831
101

sor
pushing now

Push,

pusg

推 正經事

Pushhhhhhhhhhh

Pushhhh

其實應該禁晒呢類post